打邊爐最鐘意食咩

1. 芋頭

2. 芝士腸

3. 象拔蚌

烏冬

生筋、魚腐、魚皮餃、芝士腸

一定係肥牛 豆苗

另外烚一碟西芹

生根 冬姑

肥牛 蘿蔔

響鈴

肥牛
油麥菜
響鈴

雞子

肥牛、芝士魚腐

鵝腸/雞腸

牛餐肉

肥牛 魚卜 生菜

仲未見到枝竹

如果羊腩煲一定係揀佢

西洋菜
次次打邊爐我自己可以食半斤

唐蒿

午餐肉forever

山根 響鈴

肥牛 響鈴

肥牛
鱔片
皇帝菜

芫西

雞柳